唉 日本各城市、團體又狂送口罩去武漢

此日本妹講得好
同中意中國歷史嘅日本老人講
你哋中意嘅中國應唔係「中華人民共和國」啦

文宣加強重點：中國啲ngo全部腐敗，吞鳩曬啲物資！

八格耶魯！

啲乜九中日友好團體就算啦
好多其實係大陸人搞

城市捐先on9

點解要送.....點解唔理自己人生死
傻的嗎.....

做個樣，扮有幫過手

今次疫情邊個外國最唔想佢爆發 係人都知會肯定日本

日本人自己都搶緊口罩 仲送比支那

中共捐返轉頭
同大躍進時代一樣
扮勁
人民你死你事

佢哋個logic可能係
如果可以喺源頭搞得掂嘅，對傳入日本嘅風險會減少
但
究竟要幾天真先認為支那係會搞得掂呢壇嘢

交贖金咋嗎？

如果當年日本仔唔搞美國， 中就冇中國呢個垃圾

Push

去撚哂支國紅十字會
on9

又可以倒賣
仲係日本貨
可以賣貴好多哈哈多謝

呢個真 唔搞美國而家應該食左支那

等佢欠日本人人情不失係一件好事

人情你就想
311地震睇下咩事

見啲日本藥房外面寫住
"武汉加油"
仲要殘體字已經唔開胃

中日友好團體
台底下平時有幾多利益又話你知咩 明知都會照做
日本仔都係講利益(台底),不過表面功夫都會做足

中國人會拎返n年前日本地震捐過一蚊出嚟講，話大家一人一次老奉幫佢㗎